英超VAR=香港法庭

你老味阿諾喺禁區左右手輪流handball 連VAR睇都唔睇

左右前足

哥帥：thank u so much

瞪大對眼咁握手講